95巴絲入黎賞月（142）

拿 賞月啦

巧味

影得好靚喎

早抖

我有fd有份表演

🌕

🌑

🌝

0254

🌚

究竟男人同女人扑野果陣邊個爽d

原來141已經爆左

會咩

愈嚟愈多panda入嚟

早晨

Hello

dllm一起身就見到你地係到講呢啲

唔敢加入對話

比針吉既痛？

只屬於鹹濕王包夫同淫后哇c嘅領域

我地IT精神就喺柒毒

有聲po

渣ga

我知

喂 hi

1825

2000

95巴打留名

2300

卡一年

唔好以為你改咗名我唔認得你

竟然玩xbox game

新水lm

叫春

仲以為你加入95post報時小組添

自貼！

遊客手機跌落兵馬俑坑 導遊：已屬文物唔攞得

2340

2343

2353

添啲啦 咁少

2354

2355

咁如果成個人飛咗落去當唔當文物？升價十倍

2356

2357

2358

2359

2400

有pc版㗎

0018

0027

但佢show啲掣似係玩緊xbox

你試下

0134

0139

試下唔好報時

0154

派膠俾你

嗯

MK仔涉揮刀挾持阿伯飲可樂 見警即棄刀逃逸

0226

0404

番工去

扮工中

準備再訓過中

東京之旅一早比一世遙遠

放假

1147

正 我勁鍾意

1155

留名 得閒亂入下

1214 瞓唔返

冇咩事 咁你都係出返去啦

想去旅行行行行

又去完mk

LIHKG個app依家真係好鬼廢

Weak陣先

1705

麵包超人

7個小學生1個拍過拖 社工：有個案識幾日已去人哋屋企瞓

屋企人好雙重標準，
成日同因爲咁同屋企人嘈
好想擺出去住

我都好想

岩岩上網睇租盤
無番3萬人工真係唔洗諗生活

1856

南丫島曾經（呢兩年內）聽過四千幾蚊租 單位四百尺左右

暫時要 希望之後唔洗

一陣食乜好 屋企無飯食 最近又食左好多熱氣野

我媽煮飯 打邊爐啦你

1924

打邊爐唔係都熱氣咩？

包～電視有雀睇

包仔平時成日都同仔仔玩雀架啦

點解我咁小朋友，
同我拍拖真係好辛苦。唉屌

Why

2021

食譚仔

炸正

雀仔酥

2117

2131

以家5天工作工真係買少見少

一就5天工作但24小時ON CALL

me五天工作但shift

我都五天工作 但要返禮拜六

閒日放假D時間流動速度唔同D, 如果有得揀我會揀星期2 4 放假

屌 汪阿姐咪嘴

2319

[打完即入箱]曹星如掟哂兩隻拳套俾觀眾？HKBN點算？

有人自爆

0343

0745

我都五天工作 但有時要返埋星期六計OT

搵妳又驚妳嫌我chur.
唔搵我個心又好不安。。

hello

有冇人呀

個個偽毒出哂街？

有

其他老屎忽唔見哂

搵緊野食呀

食咩好

我都諗緊

去左食焗豬

好貴

今晚去跑步好唔好

【統計】大家放飛機用咩籍口多？

1435

食西多

腸胃炎

火腿芝士西多超正

但呢個係我聽過最on9既藉口

急性腸胃炎

跟住呢

呢到有人掛住你

小妹我

有人=你?

hi
bye
我繼續潛

終於見返個post

同妳之前一樣

唉屌好sad...

係你唔出現咋

去食和食

五毛

又想染髮 但好窮

泡泡

hahahahahahahahahaha

0204

其實而家youtube係咪食撚左屎

#7

0229

我們238

0238

0310

0313

0904

想染藍呀粉紅果啲

潮童mk嚟嘅 你一定係靚女所以先carry得起

第二張相嘅右邊？

咁我carry唔到

玻璃就無啦 瓦碎要唔要

😩

😚

你咁大間公司玻璃都無 辣殺

依個post推得慢咗咁多 會唔會推到重陽仲未推完 仲賞緊月

上山賞月

(尋人)今日係南生圍影結婚相(?)既情侶

#18

我地專科黎

【突發】三個強國女人去完韓國整容後出唔到境

屌你老母

點解可以咁勇

扮完工 翻完歸 又係毒夜

請我去食 我話你知

佢會腸胃炎 不了

走路的腸胃炎

愛回家首歌

玩gt！

仲未down 完

垃圾

2332

見到個價錢 返大陸食算

Miss me?

Yes(⊙o⊙)

錫啖先😘

(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

Gn(-_-)zzz

櫻花第一小學

魔之五年一班

短暫的婚姻

唉 me真係好lazy

我都係適合做廢青多d

究竟大學辛苦啲定中學辛苦啲？

訓啦

柒頭廢青一陣再訓

仲未訓
我已經去緊翻工

好矛盾 好想快d畢業 但又唔想返工

我醒左姐

人愈大愈難識朋友

Fuck my life

我d指甲長得好快 係咪有咩問題

Roarrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

/3\

😫😫😫😫😫😫😫😫😫😫😫😫😫😫😫😫😫😫😫

食屎呀！！

我叫你食屎呀！！！

聽唔聽到呀！！！

我訓了 晚安

訓啦 唔好阻住我收工

我想縮 你可不可以暫時別要避

我想碌 你可不可以暫時別要嚟

我想篤 你可不可以暫時別要累

我想cook 你可不可以暫時別要雷

菩提本無樹

明鏡亦非台

本來無一物

何處惹塵埃

肥婆哭無淚

明白並非人

本來無生育

何處惹狂蜂

Mad 呢度交比你了 早抖

我收工我都要訓啦

我起身啦

hi

1035

1234

放假九點幾自動起身

有咩假放今日

岩呀

老婦細心欣賞長輩圖

睇緊

好睇 Eason啲獨白

reg咩科好呀呀呀呀呀

唔係時間唔岩就workload重

鬼佬去「飛田新地」偷拍

未red過 撻你唔到

下年一月我都去大版

阪！ 罰抄十次！

佢去蝗國個大版

【慎入】人妻食精液奶昔 割屄唇當頸鍊戴

見到標題就唔想入

對不起謝謝

屌你老味

謝謝 你的照顧你的體貼
給我一個美好的世界
我把幸福看了太簡單了點
你有多用心 我卻沒有發現

有人同我問埋同一個問題

唔咁著 點令你細佬抬起頭

我覺得好睇

唔知點解由細到大都好抗拒著黑色

寂寞在流動 某些真的假的夢

0219

肥婆知錯 可否乃念最初

肥婆能壓碎 靈魂和身軀

Eason獨白把聲真係好正

0608

三個肥婆學踢波

肥婆學跳舞 燈燈 鄧鄧

終於要開始返工了？

終於要開始搵工了？

看數據看真相︰為年輕人說句公道話

終於要開始養我地？

好似得4集？

減肥

五集 今個禮拜

lm

正評for username

痴線咁都撞到協會人員

定期要上bilibili食藥

上個禮拜先一次過追返新果set廣播

齊左啦？ 夠鐘食藥

第5回係最尾啦
btw第4回要去阿絲喵度睇

腳講起bilibili 提醒咗我要睇小埋

第一集好多梗
我係咪入錯動漫台

diu今季強烈推薦魔法師之嫁 好睇

新一季出咗？

5678

專一的毒丁追緊龍珠超

2234

我發現我地成班男人傾動漫嘢 班女人就傾m巾 點解分別咁大

而我就唔知你地講緊乜

追回漫畫 精彩之作

睇緊 睇到第四卷

呢到好極端

2126

詭探下年出2

Hahahahaha

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

冇人同我講妖怪手錶

Eason果句

m記有玩具換 有無狂食m記

Wac in成點？

Fattt

係 我以後唔敢啦

係咩
我淨係食左佢個偽至尊漢堡

無long d 幾日前

嘩 又討論依啲咖依家

做咩又改名呀

因為石原更加靚

你識唔識日文

我第一時間係諗起佢真哥c9入面扮鬼妹口音既英文

我識就好啦 我老豆老母就識

只係因為佢地係日本生活過 但又返返黎香港生我

0333

係咪有人識踩板

新雷留名

人不能飛於是努力走

妖怪手錶呢排係日本果邊都無乜聲氣

學啦,日文算易好
利申:N2滿分

公司冇再續約喎 都係差幾個月就生得

從來都線上睇 點解要dl落嚟

Is me

都ok 但塊煙肉乾到仆街

只可以講 無信任 點都唔會長

要load同唔洗load

魚仔板買完唔識用

Penny就咁踩咖姐
知邊隻係重心腳未

應該右腳

板頭板尾有四粒釘
右腳打直踩前四粒 左腳打橫踩後四粒
加速個陣右腳微曲座低少少 重心擺前腳
搞掂先再教你轉彎

1434

樓上係咪著vans踩板？

NB

冇踩板應該唔識個啲牌子
你會識既應該有Nike sb, adidas, nb, con屎依啲

仲以為個個踩板既人都著vans踩

其實我成日覺得nb好老土 好似阿伯先著

最好平底 coins vans
更加feel到塊板 同埋好控啲

平膠底囉~

將軍

Toda

好熱好曬

你唔識野

你講到將軍好似唔係阿伯咁

Hi

係兜個圈話佢係阿伯

禾刀巧熱

你都係阿伯

你唔似阿伯
似將軍

diu 宜家出街食乜都有你 唔明有咩特別

關95鬼事咩 要未玩夠90都可以未玩夠咖

又未必,,90近30冇本錢玩

唉
算啦
唔深究
都散左

Eason套劇冇諗過睇睇下又幾好睇

I can see you but you don't see me

我的心在說謊 說下去會瘋狂

我覺得用戲黎sell碟真係諗得過
雖然我都係唔會買

笑咩呀笑 阿伯

返咩咁夜

學囉

我夠知 讀咩
唔係香港?

若這一束吊燈傾卸下來

或者我已不會存在

妖

Diu Eason sweet撚到

垃圾 btw無

屌你老味爆房

自己都知好難行得長 所以還好

套劇講咩

你地搞到我都想睇下套劇

Galen個心底話

好睇

估唔到間屋係galen

每晚都有一個唔知點答 夭心夭肺既問題

想離開何文田呢個傷心地

Galen都幾慘
遇到另一個但對的人又唔係自己

我希望你永遠都唔會明白

聽日食晏睇多次先

所以琴晚佢咪話
｢妒忌 除左自己得唔到之外 亦可以係覺得人地唔值得擁有｣

Ironman又係抵死

想補鑊都補唔切
你估邊個send片比呀mal

有無睇搵老豆情婦果個post 樓豬好慘

真係訓左冇睇
等今晚viu個網更新

冇追哂個post
只係覺得有d野應該閂埋門處理
乜都掉上網冇意思

我曾經有一刻覺得galen會因為自私而做呢件事

不排除

佢想借連登仔搞鳩個八婆
晏晝追完post無再追,有冇新發展

終於可以訓落張床

如果係咁又點解要俾間mal design 黎保留佢老婆既品味
仲有時差同飛機時間
Galen感覺上又唔係咁有機心同兩手準備

只可以話唔係一個好方法囉

都係既 始終都係想走 邊有心機搞咁多野

0637

為何未能讓我死去便要認識你

如果係cece又無必要開個新number

可能係條女想攬實ironman

終於有啲秋風好舒服

值係咪同一條女先
明明過左檔俾steve

希望 是一只妖怪
失望 是他的雙胞胎

應該係 為左踢走佢而過比steve所以報仇

都有可能既..又係呢啲心計

妖怪手錶m記有玩具喎

有好耐啦

正皮

填滿一生 全是數字

😫

0434043402320232

數數你手指 用埋你腳指 齊來唱這歌 細路仔中意

十加十等如廿四 哈哈哈哈 我呃你咋

同我講？

杜如風瘦返好撚正

#2

yes

有無人一齊講下你隻寵最離譜一次偷食過啲乜野

#24

咁都記得

我一早講咗啦

你記得me唔出奇丫衰鬼>_<

但佢有幾可入黎

話說 我發現原來都係鐘意自己一個人多過拍拖

聽住先

屌 單身左三年 我到依家都未想

7年都未想喎

今朝食早餐見到諗起 成日懶得開連登個app

咁咪好 曖昧過都唔想一齊 都係自己一個free啲

會

想up相上黎 唔識up

辣殺

實係見到d lur老母嗌開心樂園餐既室逗窿
覺得好撚嘈 之後醒起好似有條友廿幾歲人睇妖怪手錶
有冇講錯

小巫見大巫
咩三年七年講出黎真係引人笑

我打完句野已經有預感你又會走出黎haha

咁岩見到
利申唔追po

無 我買 諗緊換咩 最尾無換

你買開心樂園餐？

係 早餐

Mal仲慘過galen

但係唔要玩具？

就係上集講果樣雖生猶死定雖死猶生慘d

用app 禁圖片樣個制 上傳圖片 確定 等個網址彈出 咁就得啦

其實兩睇

出左街食飯無睇 聽朝睇重播

大面bella like左網民話吳若希係臭雞既comment

笑左
但我幾鐘意大面bella

男生們是非 我細細聲講給你

0246

召喚奧利華

what

0257

0301

0847

10月
跑訪世界各地，感受躍動的城市脈搏。

對很多人來說，跑步不是為了追逐潮流，而是一種生活態度。有些人會於清晨5點，著上短褲跑鞋，穿越無人的街，無懼肌肉痠痛，風雨不改。又有些人會為了塑身，隨興而跑。今個月，我們帶你跑盡三大城市所舉辦的超級賽事，即使不熱衷跑步，亦要一訪當地，感受不同馬拉松盛事的空前魅力！

我們已為你準備好連串小貼士，由住宿﹑觀光到前往方法將一一為你送上。勝負只是其次，最重要是享受過程，擁抱當地美景及全城躍動的氛圍。

‍2017‍年‍11‍月 － TCS 紐約馬拉松
想像在這座活力充沛的城市，與超過五萬位跑手同步集氣，向終點邁進。又或挑選間餐廳，悠然欣賞馬拉松隊伍浩浩蕩蕩的跑過，其樂無窮。

018‍年‍2‍月 － 東京馬拉松
除了吃喝玩樂，還可用甚麼方法探索東京？答案是跑步。東京馬拉松途經市內主要景點，包括皇居、東京鐵塔、淺草及全球最大的漁市場，邊跑邊欣賞名勝。

‍‍2018‍年‍4‍月 － 波士頓馬拉松
要數人生必定參加的馬拉松，非波士頓馬拉松莫屬。這項世界知名的賽事，幾乎是每位運動員及業餘跑手熱捧的盛會，更是全球街跑人士的終極目標。

部手機無啦啦自動熄機

拉落去見到成頁都係你

冇人推post嘛

Total loss的Mal

麥皮唔落奶原來咁難食

好食

你乾食？

乜涼咗咁多嘅

屌你啊 快我10秒覆

1分鐘唔夠就有負評係咩事

利申 唔關我事

唔係啊 我諗佢滾水淥
因為都細個第一次食麥皮都係咁中左伏

落滾水 平時落半茶匙練奶

真正食法用牛奶 真係好好食

係 用晒啲練奶

鮮奶？ 聽人講豆漿都好食

好舒服

垃圾學校

大家既初吻點黎？

一上水就冇人 走了

8年

係

不嬲用鮮奶煮麥皮 淥熟個啲無咁好

返左工之後星期六真係好珍貴

可能我樣似馬雲啦

我想搵五天工作既工

咩科

圖

guess d

google 馬雲

屌你

以前中學朝朝食水煮麥皮做早餐,乜味都無

啾咪XD

萌耶 萌耶 啾~!

核_突

出現了 你嗰初吻呢？俾咗Kitty？

金金呢？

舊時年月投入垃圾裡

你我一起同居

你做乜搶我對白？

你打下一句啦

沒有足夠眼淚無謂亂愛你

明白不一起也是

閉起雙眼你最掛念誰

曾付出幾多心跳

我鍾意另一首多啲

升職那刻 新婚那朝 成為父母的一秒
要拍照的事 可不少

人總需要勇敢生存

惶惑地等～待你出現

原諒我 遺下你 提前離座

聽 我的快樂時代 同 我什麼都沒有
上次醒唔起呢兩首

你快張開手嗎張開腿嗎
往哪張枱簽那張紙出嫁

2107

人間的跌蕩 麥麥仍送

有冇印象好多年前麥樂雞醬出過隻蔴醬

得18% 我估夠

笑左

好飽

呢種衫好顯大波/偽大波

你同六合彩一係中同唔中有咩分別

用android7.0玩既話判定會有delay

咪學緊囉

0202

唔可以 約咗個小弟弟下晝出街

嘩 絲打好生面口喎
第一次入黎?

返工好忙呀

做返讀果行定點?

0258

而家做research
人工低到要乞食咁滯
做一年，諗清楚第日想點就走嚕

我要聽小故事

點樣可以將wifi射過對面樓用？

#3

即係轉行?

好凍

著衫

著雨褸

有機會打八號即刻訓唔著

diu搞到我要搭機鐵放工

失蹤人口

超大雨 屋企窗較就黎吹爛

地鐵站有冇開

唔會唔開

慘

唔好出街 大家屋企見

咁正

啦啦啦

1322

肚餓

食乜好

Tam

食緊糯米飯

乘早機 忍耐著呵欠 完全為見你一面

新人

同小櫻咩關係

小櫻係我童年

1月有新

係
小狼君

屌奶星今日8號有撚用咩

餃子 想食蒸餃

星期日掛八號掛得特別爽手

聽朝風大雨大返工真係屌出聲

對你無用 但對其他人有用

有用 我有雙工

我講個風呀屌
屌緊天文台咩

卡努不爭氣

有冇諗過有人星期日都要返工

煎餃香口啲

咁實有既

掛波時間岩岩好
可惜早左日

也許我不算活得乾脆 每夜徒力抗睡 拒絕承認已累

我 有工半

我雙工

工半全日先900
頹廢

因弓

熱氣

咪係

掛唔掛八號你咪又係廢青
齋up

咁惡 我收皮囉

掛足一日

唔怕啦

你知道嗎 ？
生於星期日的八號風球壽命比其他的還要長哦。

長知識

最正就湯餃 連湯飲

好累

2122

飲茶唔可以叫呢個點心
自私食

2136

APPLE真係好撚廢
梳發落地都可以裂曬

打風都要番工

2201

8？

6s plus ar

2324

「囡囡」鐘意人中之龍嘅入晒黎

#25

2352

見到人中之龍就知係優子

順便換機

換8

我部V20上次由月台跌落路軌都無事
剩係個mon貼花左少少

唔好傻啦
用左半年

裸跑係咪另計

咁有apple care 唔驚啦

裂玻璃好似佢會計人為?

人為就唔整㗎咩 ？

0255

比錢咪整

Key 尿醬

咁我都係得一個膠

送夠一打俾你
唔洗客氣

有無悅子
我唔會似某啲人借機叫人BB

我係床跌過幾次 mon落地同套落地都試過 淨係mon貼裂咗少少

我試過係上格床跌 好彩淨係崩左mon貼

試過買左第二日就跌爆mon，
即刻上網補返apple care

優子bb

我用左咁多年電話都未試過爆mon
有部Sony仲係中學1樓跌落地下都無爆到

我都未爆過

試過甩mon

點甩法

甩左半塊出黎 芒都touch唔到
換完之後跌多次再甩過
跟住就索性買部新

咩機咁甩得

我都成日跌但冇爆過

CLS第二日就跌爆

死開啲啦

好波

青春的快餐只要求快不理哪一家

To give but one example, as many of you will know, we are already in the early stages of the 6th period of mass extinction – the last one of which saw the demise of the dinosaurs approximately 65 million years ago.

ot 啦你

好吃的壽司在Ganki

你知道嗎？
地球正處於冰河世界喔！

潛水 bye

得啦得啦 見你咁慘理下你啦

做乜無啦啦接龍 激嬲包夫佢以後唔返嚟點算

包仔唔會咁小器

營養美味在ganki

全球暖化緊喎

包夫番黎啦

走！

你地好野👍🏻

我都走

落堂未啊

屌連po 3次

邊間 又咁夜既

本身都自帶一年apple care 洗咩補買

垃圾pt top up

垃咩圾
我識好多大學老師都係讀pt 反底

嬲what呀

佢明顯讚緊我地 邊有嬲

好乏味

一人一樣細個"以為係"既事

小學仲以為外國係一個好大既國家

好dryyyyyy

我以為所有衣櫃底 床底都住咗一隻鬼

返到個人冇乜靈魂咁

我可以幫你

狗係男 貓係女